LG G6 好冇用，lag 唔lag

用家請發表意見

好冇用！lag！ am... lag！

有平咩

LG永不錄用,底板差

咁多旗艦最lag lg，依家仲差過***

超級唔好用 用一年就燒底板

下，真唔真啊？粒u又話轉左嘅

係咪9吹

用左半年唔見有任何問題(正常打機感覺唔算Lag, 不過G6仲係用緊粒舊U)
個時貪佢勁減價先入左手, 有多啲筆直有大把更好既選擇

BTW 防水方面之前跌過落碗南記度, 浸哂下半部份都冇事

我想出
但唔知係咪on9

鴨記2580
抵啦,相機靚
依家用緊pro2 壞左都轉lg6

貪防水同靚聲，呢兩樣加埋2.5k ok 啦

今日舊電去得好快

你地有android8.0未

未，但唔敢up

2月內應該有

LG電出晒名

入左2499

咪鬼用LG, 我部Nexus 5佢地都認左生產缺憾, 美國輸埋class action 要回水, 但香港無份, 仲要$150 先肯幫你check部機, 咁對客以後唔洗幫襯.

無錯 正一死垃圾公司
用用下bootloop 乜柒都無晒我屌佢老母